cctai請入

雖然對立法會已經冇乜希望，不過見到蟲泰嘅表現都不得不令我佩服

究竟熱狗同建制有冇分別？
冇
有，衰撚過建制

cctai好波

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

牙蟲真係走得好前

做咩罷條屍喺我個蟲呔po?

想你入去比下意見

屍一條，冇嘢值得討論

牙蟲倒插中国旗好𨶙型

鄭錦滿幾時發動多次圖書館戰爭

推

push

睇錯cctai請人